Origem dos dados: https://www.kaggle.com/code/gusthema/house-prices-prediction-using-tfdf

LotArea: Lot size in square feet

Condition1 Condition2: Proximity to various conditions
	
       Artery	Adjacent to arterial street
       Feedr	Adjacent to feeder street	
       Norm	Normal	
       RRNn	Within 200' of North-South Railroad
       RRAn	Adjacent to North-South Railroad
       PosN	Near positive off-site feature--park, greenbelt, etc.
       PosA	Adjacent to postive off-site feature
       RRNe	Within 200' of East-West Railroad
       RRAe	Adjacent to East-West Railroad

MSZoning: Identifies the general zoning classification of the sale.
		
       A	Agriculture
       C	Commercial
       FV	Floating Village Residential
       I	Industrial
       RH	Residential High Density
       RL	Residential Low Density
       RP	Residential Low Density Park 
       RM	Residential Medium Density


Street: Type of road access to property

       Grvl	Gravel	
       Pave	Paved

LotShape: General shape of property

       Reg	Regular	
       IR1	Slightly irregular
       IR2	Moderately Irregular
       IR3	Irregular

Utilities: Type of utilities available
		
       AllPub	All public Utilities (E,G,W,& S)	
       NoSewr	Electricity, Gas, and Water (Septic Tank)
       NoSeWa	Electricity and Gas Only
       ELO	Electricity only

BldgType: Type of dwelling
		
       1Fam	Single-family Detached	
       2FmCon	Two-family Conversion; originally built as one-family dwelling
       Duplx	Duplex
       TwnhsE	Townhouse End Unit
       TwnhsI	Townhouse Inside Unit

OverallQual e OverallCond: Rates the overall material and finish of the house

       10	Very Excellent
       9	Excellent
       8	Very Good
       7	Good
       6	Above Average
       5	Average
       4	Below Average
       3	Fair
       2	Poor
       1	Very Poor

YearBuilt: Original construction date

YearRemodAdd: Remodel date (same as construction date if no remodeling or additions)

RoofMatl: Roof material

Exterior1st: Exterior covering on house

       AsbShng	Asbestos Shingles
       AsphShn	Asphalt Shingles
       BrkComm	Brick Common
       BrkFace	Brick Face
       CBlock	Cinder Block
       CemntBd	Cement Board
       HdBoard	Hard Board
       ImStucc	Imitation Stucco
       MetalSd	Metal Siding
       Other	Other
       Plywood	Plywood
       PreCast	PreCast	
       Stone	Stone
       Stucco	Stucco
       VinylSd	Vinyl Siding
       Wd Sdng	Wood Siding
       WdShing	Wood Shingles

ExterCond: Evaluates the present condition of the material on the exterior
		
       Ex	Excellent
       Gd	Good
       TA	Average/Typical
       Fa	Fair
       Po	Poor

Foundation: Type of foundation
		
       BrkTil	Brick & Tile
       CBlock	Cinder Block
       PConc	Poured Contrete	
       Slab	Slab
       Stone	Stone
       Wood	Wood

Electrical: Electrical system

       SBrkr	Standard Circuit Breakers & Romex
       FuseA	Fuse Box over 60 AMP and all Romex wiring (Average)	
       FuseF	60 AMP Fuse Box and mostly Romex wiring (Fair)
       FuseP	60 AMP Fuse Box and mostly knob & tube wiring (poor)
       Mix	Mixed

1stFlrSF: First Floor square feet
 
2ndFlrSF: Second floor square feet

FullBath: Full bathrooms above grade

BedroomAbvGr : Bedrooms above grade (does NOT include basement bedrooms)

KitchenQual: Kitchen quality

       Ex	Excellent
       Gd	Good
       TA	Typical/Average
       Fa	Fair
       Po	Poor

TotRmsAbvGrd: Total rooms above grade (does not include bathrooms)


GarageCars: Tamanho da garagem em capacidade de carros

GarageArea: Tamanho da garagem em pés quadrados

OpenPorchSF: Área de varanda aberta em pés quadrados - Tranformar em Boolean, se for maior que 0 verdadeiro, caso contrario falso

PoolArea: Área da piscina em pés quadrados - Tranformar em Boolean, se for maior que 0 verdadeiro, caso contrario falso

MoSold: Mes de Venda
YrSold: Ano de Venda
SaleCondition: Condição da venda









